（有圖）過千名粉絲迎接笑波子需保鑣護

佢就好啦甘多fans 波子！波子！
波你老母

咁